曹星如團隊話有機會重賽

岩先蘋果個直播
星如團隊講 日本仔果邊都話想
話等曹星如好返再諗
唔重賽就打第一果個

打左井上先重得唔得？

d 圖好重支那味
驚死香港會團結咁 起到分化

咪quote 啦屌
長到金剛棒咁 又柒

重賽有限時
半年咁上下

屌 訓係度都贏啦

係重賽都會尊重下佢

原來拳擊係咁撚違反大眾常識 真係長見識 不了

又標楷體又大紅大綠
同Facebook 5毛藍絲d on9圖一樣

愛港之聲facebook果啲圖

鬧劇唔撚傷得就咪撚打
黑過疤狗

睇葉問2算啦

夠閪膽打井上咩

重賽都好
但一定要搵連登仔做評判 否則我唔承認賽果

打完要等連登公投完先可以決定勝負

9 up

WFC

典解打人可以分重量打
籃球唔分身高打

典你老母咩大陸仔

點都重賽啦 輸咪輸得好好睇睇 無謂俾人話自己贏得唔光彩

整圖個傻仔識唔識拳擊呢樣運動架

輸嘅就會有班人話 唔黑哨就輸/打個勁少少就輸

咪撚quote呀 盲撚